地鐵一字碼！！！！！！！

old news is so 唔識串

真？！